有個長年唔用嘅fb acc，再登入時叫我提供身份證明

話說早排想開返我另一個fb acc，因為依個戶口有至少兩三年都未開過，而家諗住想開返，但係當我登入之後，佢就要求我做身份認證，需要我提供身份證，但係又擔心畀完佢之後會封埋我另一個帳戶。
而家就諗，我究竟要照畀個身份證佢先定係斬掉再開好？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

開個新算啦